牙朗受左咩刺激?

頭眉咩事呀？ 霧眉黎？

小虎

貢撚似癌症病人
化完療嚟?

武肺後遺症

阿朗又整過黎？

精神病咁

@d字頭隻獌狗，我純粹講緊C朗，咪又出黎咬我話我針對曼聯

瘦晒

曬太陽曬到咁

白卡佬

強奸完性病治療

師兄講野有鄉音既

咁似入左邪教

劉馬車

幾個星期都仲陽性，已經癲左

似係你有精神病

似新彊再教育營既人
原來牙朗係想提大眾關注

新冠肺炎，武漢肺炎

應該果陣都唔係好食到野
加上搞咁耐先好
瘦成兩個碼

肌肉都少咗會唔會跑得快咗